新手想學投資 有無書推介

而家買股炒消息多 想真係學投資
特別係價值投資
漫步華爾街係咪其中一本好書？ 有無其他推介

爬晒成個台先問啦 一個星期幾多個呢d post

睇咩書 睇午間教路好過啦

駁唔到